大家今晚喊完 嬲完之後

唔該大家將憤怒轉換成五大訴求同清算警隊既決心
為大家既決心付出更多更多
鼓起罷工罷課等既勇氣同決心
放低大家驚比人清算 驚比人炒既顧慮
放低唔罷藍絲舖既藉口
Lum下自己可以為抗爭做到啲咩
依家唔係比大家過度理性計較得失成敗既時候喇

香港人 今次 一定要贏！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

唔該所有人喊完嬲完，用半個鐘認真諗下自己可以點升級

反思係每個人都可以做